沙田開區議會，麥潤培鄭則文點解缺席？

期待答案

麥潤去咗日本

一開會有講鄭則文請病假

麥係fb道咗歉，話半年前plan好咗個旅行，然後今年區議會改咗第一次開會時間。

一開會就缺席、每個區議會都要整出勤表。
兼職議員（教師、專業人士）可以寬鬆一點、但全職議員出席率無90%就收皮了

借借位！唔該晒！

被停職的教師有更重要野做！